橙, 矛中大Pass Fail..

除咗PE之外

走啦 我唔想搞大佢呀

你點知的

是咪燈神

冇source 你講咩都得啦

橙, 矛中大Pass Fail..

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已封鎖會員 - 漢語多功能字庫
完全封鎖

小弟收風好快
你唔信就算

點睇你條team 今次又撚到班連登仔癲咁滯

我撚爆埋自己

永遠懷念

屌那星
收到EMAIL真係冇

你都要pass fail?

online exam 都無啦屌你老味

掛左好耐機
全部寫文
懶得搵資料😪